冷氣唔凍 維修要幾錢？

如題
定買個部好
有無得自救
熱左好多日
窗口式冷氣機

佢會噴凍風
但風好細
咩問題

俾錢人洗下部冷氣
再唔得先買過部

大約幾錢

但我住高樓大廈佢點洗

免費幫你

幾百蚊
佢係拆個膽出黎洗唔係真係成部拎去洗

好pro咁

唔該各位巴打 會叫師傅洗了